分手後 仲應唔應該follow對方ig？

其實大家仲會唔會follow ex嘅ig fb？
好想知大家咩心態
我就唔會follow 費事見到心up 愈睇愈傷心

真係放得低 唔會介意

岩岩分手個陣都有follow嘅
一知佢有新女朋友即刻unfollow
廢事自己睇到啲相唔開心

我都係

咁如果見到ex有新男女朋友都唔介意睇到？

唔會
但又會犯賤走去search佢睇

我唔想知但有時會忍唔住睇
雖然private但都會見到新icon

分左無幾耐我都會咁 甚至會犯賤咁開個假ac去follow
不過宜家就真係忍住左唔睇唔follow

緊係唔撚follow啦
仲要唔比佢follow返自己
廢事無啦啦留言

會唔會介意現任有follow ex ig？

放唔得低就block?

個時放唔低都照follow 就算見到佢post新女
利申已放低

大家仲有繼續follow, 但佢delete咗大量相片

佢ig icon冇轉
但wtsapp icon轉左合照
重同我講生日快樂

我唔會介意 但我另一半介意

點解放唔低都照follow？

唔follow算唔算係對現任既一種尊重呢

屌 見到都心up

不了
睇到佢有新仔真係傷得仲深,係好想繼續follow,不過始終要放手架啦屌
另外自己想呻下叫春又唔想佢睇到

不了 要學識放手
利申 我有follow 佢 不過無比佢fol 返

當你放低左
follow唔follow你都唔會再care

初頭仲會 care, follow 昅住, 但之後已經冇感覺...不過我覺得一早 unfollow 搵過個開始新生活仲好